成功走到就讚人撚狗撚得好，畀人拉到就恥笑人，咩心態？

之前個個見到深水埗班popo出黎無人拉就讚手足撚得靚，而家手足俾人拉咗就話人唔知點諗，咩心態？

推

即係勝利球迷

有人好努力 出盡力去踢場波就去讚先係正確態度

但勝利球迷係贏波就讚
見輸波就笑你柒
佢唔係因為你出心出力而欣賞你架

贊撚得靚唔代表叫你日日出去撚

勝利球迷
通常冇出過去發夢先會係咁
唔知臨場反應同埋好大壓力

連登冷氣軍師心態
快啲大大力宣傳831！！！9/1機場睇飛機

721 811

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

推多次